哇大風大雨又行雷仲要星期六返工嘅人真係好慘

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

繼續訓先👋🏻

收皮喇個個禮拜6開埋d垃圾post

NMSL NMSL

ching又準備出門？

俾d雷嘈醒
繼續瞓

屌又嘈醒

DLLM
好彩我都唔洗返

@ 返六日唔撚2

@返六日唔撚2

又一件永久p牌

低級會員

星期六返工，狗都唔屌

係

唉屌你老母濕撚哂手機都壞壞地

華為？

抵啦唔撚轉5日工

樓主唔駛開街站派傳單咩？

259

今日番工既先係真黃

番住工再落茶檔飲茶恥笑班藍恥廢老

自膠 番住工再落茶檔飲茶恥笑班藍屍廢老

星期六返工先有資格話貢獻香港